黃大仙報夢顯靈

黃大仙剛剛報夢顯靈，話大家唔需要驚，犬隻多行不義必自斃，只係時辰未到！ 黃大仙承諾犬隻每傷人一分， 必百倍奉還到其親友摯愛身上，預計狗屋下年度將有大規模白事發生，作孽未深的請及早回頭是岸！